有冇人用過雙人牌嘅炒鑊etc, 我阿媽啱啱買咗個好似唔係幾鍾意

雖然知道雙人牌係出名刀，但係試吓佢嘅易潔炒鑊。。
唔係幾掂喎好似，又唔好炒 又有啲痴

平時洗完鑊，要搽一層簿簿地既油，第二日用先唔會痴地

易潔鑊都黐